然後，在7月，費伯發佈了第二項裁決，認定藍石公司對硒的違規行為負有責任。 這位億萬富翁州長的煤炭公司可能會從他自己的監管者那裡獲得重大突破| 
 如果有人出現不良反應，他們不想承擔責任。 “教育立場”:出版商考慮CBD誘人而複雜的商業機會 
 這意味著，像麥當勞這樣的母公司可能要為特許經營權所有者的不當行為負責，比如對試圖成立工會的工人進行報復。麥當勞是因該規定而捲入訴訟的公司之一。 “掩蓋”:眾議院民主黨人傳喚NLRB在道德調查中拒絕分享的文件| 
 如果僱員這樣做，該機構將終止與僱員的全職合同，以合同為基礎工作，而不是讓僱員負責支付自己的醫療保健和其他福利。 “吸引人才是必要的”:機構如何管理員工搬到不同州的請求|Kristina Monllos |020年8月26日|Digiday 
 昨日，加州一家上訴法院裁定，亞馬遜對第三方在其網站上銷售的產品負有責任。 亞馬遜逃避其市場責任的日子可能屈指可數了 
 那些對在線交易心存警惕的客戶，很容易認為有平面廣告的陪護不太可能欺騙或欺騙他們。 成人分類的重要性|Hazlitt | 2014年9月6日|DAILY BEAST 
 雖然eBay從銷售中直接獲利，但它通常不承擔責任，除非它知道可疑的賣家。 為什麼eBay是藝術偽造者的天堂|Lizzie Crocker | 2014年8月19日|DAILY BEAST 
 事實上，該訴訟試圖以某種方式讓MLB對發佈在一個名為NotSportcenter的網站上的雷克託的靜態照片負責。 睡覺的洋基隊球迷提出有史以來最嚴重的訴訟|本·雅各布斯| 2014年7月9日|每日野獸 
 當他這麼說的時候，”教練萊夫蒂·威爾遜(Lefty Wilson)說，“他很可能會進三個球。 戈爾迪·豪曲棍球最偉大的戰馬|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 這是第一次根據該法案，煉油廠被追究刑事責任。 汙染是一種暴力犯罪——起訴它 
 出生、結婚和死亡也由同一法令規定負有納稅義務。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 使委託人對其代理人的行為承擔責任的另一種方法是批准該行為。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 他的校長肯定不會有責任，儘管售票員無疑會有責任。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 委託人對其代理人明確授權的陳述和陳述負責。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 蒸餾水可用於稀釋，但更容易造成錯誤。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德